沙基利 入一入黎

就黎踏入新一年

Hi bb

Why sad

聖誕去邊好

抵撚死啦

kick ball

又話旅行

柒頭

去你屋企倒數

你呢

攬住你取暖

認真問牙

認真呢

Moses去邊牙
淡左咁典好

垃圾po

鋼囝

Young！！！！

hi bb

lonely Christmas

辣殺s